jj唔過十cm，你問我答

如題

手大定丁大

芝士腸

差不多

未咁嚴重

扯左未？

可以用到咩姿勢

屌過女未？

12cm 有咩方法去到15 cm ?

肉便器

69

10cm係計扯咗未？

你只有我1/3

第n屆連登吹水大賽正式開始

佢得3cm 你咪9cm囉

Who is 梁曉睛